你哋今個星期輸咗幾多

我先
硬淡輸咗40k
利申學生
dlllm 斬手指戒賭

做淡慘過做雞

傻淡

睇淡不做淡

淡就空倉
本少對賭輸死你

利申: 本少贏一萬

畀番啲錢我呀

40 就40, 不過係40 萬

本多終勝

救市都淡

yes yes yes

硬淡正傻西

20k，轉做多算

贏5-6萬

輸-20k

唉

你沽香港定美國？
用邊間券商？

贏左

戒賭了

+ 60萬

個個數銀紙，得d傻淡會輸錢

懶獨特

我都淡左2次, 食左20K wor2次都係日期入夜期走